點解愉景新城間Shoopen咁鬼臭

淨係經過都聞到想嘔
啲員工點頂